香港股市獨立 正式啟動！！！！

我係牛軍大台媽咪哥

支持

熊呀

牛 G E L 牛 牛 哈

熊你老母

所有乜春零售慘淡都係廢話

gif都廢事搵 靜啦....

啲中資全部都升

你呢D垃圾post好心就用不推文回我啦屌
阻住人睇高質post

好彩放咗啫， 嚇得我呀

牛gel
收淡友皮，全倉牛gogogo

熊軍萬歲 GoGoGo

面神
你既燈力唔夠權太太黎
正式比人取代左啦

權太

直上四幻典

收到大都督
下晝熊熊哈，問價全走

ching真係麵神信徒嚟

仲有班傻淡話升到咁會跌得急，笑左
allin 麵神

月頭跟左買 可以上車了

麵神有我支持已經變左神準

剩係得六日同平日夜晚除咗零售飮食其他行業影響真係唔大

慘了

熊得

基金佬賺埋今年條數 全家移民

sing

屌你，又係你
你咁樣，我好驚隻企鵝又俾你接落馬

Sing Sing Sing

做咩姐你

乖乖地靜多幾日得唔得姐，全力攻緊城屌你
一陣隻企鵝季績又俾你燈死，我一定屌撚柒你

麵麵出手救香港人了

牛牛哈

麵仔，我就嚟報國安局，叫人落嚟香港拉鳩你。

兩大高手一齊發功今個月仲唔直上3幻3

屌認錯左2樓

走鬼呀

牛你老母，問左我未

牛你老母面

大dodo出手了

明知上左熱門都要推~ 救香港真係要靠大DODO既燈

無交易所，獨條撚